煤氣 003 今年買一萬股，十送一紅股，兩年後條數點計

當一萬股
一年後十送一就 一萬一千股？
兩年後就一萬二千二？

係
四叔賺夠想益大家

點計都係12100啦

過多三五十年間公司都係你嘅

有無伏？
長線係賺，但夠唔夠005 每年6%多？

你攞隻妖股去比

冇 . 賺硬

好伏 財技黎
而家新樓邊有人用煤氣

係
12100 先岩

連登仔 成日講個point來

岩啊 新樓用電磁爐 係買都買中電港燈

講事實咋

煤氣無人用

十送一計番成十厘
孖展息都係4%. 稅貸都係Apr3%
如果用稅貸借一百萬再做孖展八成買夠五百萬
頂一年 一年後沽紅股都夠還

但係 高登仔話新樓冇人用 煤氣 冇人用煤氣 等收皮

除淨識唔識，唔識學人買輸死你

何況新樓無人用煤氣

都要3仔有增長先得

003 唔只做香港生意
大陸水有排玩
香港市場有限

公用股嚟講市盈咁高
息又低
唔太明點解股價可以咁硬淨

送紅股都會係股價上有調整，只係一個數字遊戲

但係你講既市盈係咁多年都keep到係2x
同時又真係每年比到紅股

因為佢增長係咁多公用股入面最高
而且又係獨市
息低可以減低流動資金壓力
用紅股代替其餘股息做到股息由小股東承擔
四叔根本係財技天才

1拆10 同 1股送9股紅股 有冇唔同？

但個價會升得返

咁個陣就真係放股比你

送

5仔已經爆過煲 老老實實我覺得仲安全過3仔

歷史上有邊次集體追捧既股係會唔收皮?

無錯！全部新公屋居屋行天然氣，，嚟緊明日大嶼都只用天然氣熱水爐沖涼

咪假膠啦

而家用電熱水爐 同電池爐都已經好先進

冇人追捧
你睇剩係連登都一堆人講3仔的壞處
冇人會買

3仔28 PE
其他公用股PE得十幾

咁貴都叫冇追捧?

用電即熱式熱水爐要行三相，用電量大，冷熱水溫唔穩定
所以新樓住宅用電熱水爐沖涼少之有少

amazon

而家大把即熱式電熱水爐
你估仲係以前?

而且呢啲電器野 年年都出新model 功能愈來愈 愈來愈energy efficient

當呢一刻一萬股渣20年, 唔增持, 現價15.180黎計

實際計返紅股都有 9% 一年
仲未計派現實2% 息
長期渣003 可致富

派現金2%息

一個pizza切8舊分比4個人
同一個pizza切12舊分比4個人
邊個方法多d

好難相信 可以廿年都仲keep到，股數拆到咁大

3號仔背負既野係 紅股
高增長 派紅股冇問題
問題係仲可以派幾耐

2號仔 3厘幾 呢排跌到仆街
點解3號仔維持高市盈就係因為常派紅股
派息去到6成
紅利既增加即係假設下年有增長超過10%
如果增長唔到 下年就係7成 之後繼而增加
你諗下派唔到紅股 實有勁多人集體跳車

諗一諗先好去馬呀
尤其而家仲係加息年呀

三相已經好穩定 單相儲水式同即熱式就問題大啲

簡單易明既學術探討

講真四叔代理啲 煮食爐 質素係高一皮

老老實實，風險都好高，萬一四叔一個唔覺意走左，取消送紅股，你喊都無眼淚。何況之前真係有幾年唔送

我都係咁諗

發夢果時計過
十送一計番成十厘
孖展息都係4%. 稅貸都係Apr3%
如果用稅貸借一百萬再做孖展八成買夠五百萬頂一年 一年後沽紅股都夠還...

呢到反3號仔 反得好勁
佢哋中意700

當700 跌到仆街
3號仔企得好硬

3號仔對2號仔

3號仔做全港生意
大灣區生意

2號仔得九龍新界
第日如果香港開放電網可以點算

2號大陸 印度 澳洲都有業務

岩架啦
踩多啲
好耐之前已經發現係度吹奏親的股都冇好結果
係咁踩3仔就岩架啦
最好呢度冇人有興趣買